Active: yes
Title: Курс "Основы синтеза фотореалистичных изображений"
Category: news
Date: 2011-02-15 00:00

С 16 февраля начинается спецкурс "Основы синтеза фотореалистичных изображений". Курс будет читаться по средам, с 18-00, к.504.
